連囝做咩刪東方堆留言，言論自由呢？

比高登更民主更自由？
做咩又跪低

保護會然啊
錢已袋 理撚得你

佢跪低有鬼所謂咩 佢跪完咪又係大把會然自動跪低幫佢含

阻住連囝賺錢呀
賺少左係咪你俾返連囝先

連衛兵睇唔到

#3

林狗親手將會員資料交比人又屌
連囝將d 野刪左又屌

好撚難服侍

垃圾過早洩

原來刪留言係捍衛言論自由

#12

而個post咁多留言都比人del左

牙joe會同你打官司先
連狗幫東方含

連狗老母係雞🙄

其實del左個d留言係咩黎
見到有d都幾入肉下都冇del
真心想知del左個d個入肉程度去到邊

其實佢del留言有咩用

應該係發覺班友del 一 post 百
Del嚟都冇撚用

(鳩估)del左叫有take action 某報咪唔可以告佢唔做野故意縱容誹謗囉

離開高登理由係五毛，唔好轉移視線

離開高登係因為垃圾server😂

連登都大把，不成理由